[有線中國組]香港反修例的內地民眾視角

【香港反修例的內地民眾視角】

香港修例風波，由六月到現在已經一個多月，不少國際媒體都有大篇幅報道，內地民眾對這場運動有多少認識，又有甚麼看法呢?

有人一提起就直斥有份參與的大學生為「暴徒」，又有人直指示威者「很野蠻」。

如果想在內地看到香港的情況，又可以看到些甚麼?剩下來民眾可以看到的就只有官方報道，和網上流傳的片段，好像一條機場集會圍堵老人家的片，近日就在抖音和不同微信群傳來傳去。

而在微信上，都有部分自媒體關注香港情況，他們形容香港是暴亂，是港獨分子在禍亂香港，甚至讚揚元朗白衣人打得好，更有人在微博上，發起要去香港保衛元朗。

但另一邊廂，有內地維權人士就因為在Facebook和Twitter，轉發香港情況，並寫上形勢大好和加油的字眼，而被指尋釁滋事，被行政拘留15日。

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

中國人真係好撚on9

你同一隻狗講自由民主，佢點會識？
人話都要搵人先聽得明。

班太監話扑野好唔健康,好嘔心喎

愚民政策，有啲知情但驚事，有啲真喺信內地媒體所報導

認同

實有方法反中共洗腦
我建議大家去同清醒大陸網友交流（例如新品蔥）

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: